一隻app睇哂呢幾年fresh grad既人工

之前個website down左

仲要淨係得android

App唔洗server hosting

無ios 已經無左一半人

firebase hosting

即係你個app係所有嘢hard code入晒?

data由git repo static hosting黎, 所以係serverless同免費

咁點解github pages整web page唔得?

屌你老母Google sheet咪得lo
咁多時間整d有意義既野好唔好

似同政府整開放數據個道理一樣, 唔想open (source) data

firebase/ github呢種係static hosting, serve html, js, css, d source code 同request過既network traffic一眼睇哂

google sheet用手機睇個UX其實一般

得閒整埋

支持

超勁

不過呢種content display only既app, Apple應該唔比上架

不如直接係到講仲好，搞咁多

學隔離MT人工咁 整個google doc乜鳩都搞掂曬

係唔係我唔識用 點解我搵唔到用行業分類/filter ?

以後唔洗whatsapp我，有咩直接係度講

未整到行業分類

呢點真

原來少左公司個field, 加返